發現屋企工人姐姐偷野扔佢出街得唔得

如例
發現左屋企新請嘅工人姐姐偷左老人家錢
佢最後肯拎返啲錢出嚟,但唔想留佢係屋企
唔想搞大佢,如果扔曬佢啲野出街趕走佢得唔得

如果唔係膠post

你一定快啲採取行動
呢班工主好撚古惑㗎
打電話去agent講哂成件事
計好哂啲人工同準備好機票
就可以炒人
記得全程拍片
臨走要check bag

你就咁趕佢走係無用
佢地工會好撚勁
會兇鳩你無理解僱

放上黑名單

之後可以寄信去入境處
講明呢個工人犯乜事
清清楚楚寫明佢既事
入境處會特別備註呢個工人既工作簽證
冇咁容易再批佢落來香港打工

補充
轉自網上資料，樓主最好睇睇

俾工人簽收好晒錢同機票，送佢出門口，就各不相干。佢有手有脚，話之佢去邊

機票最好問清楚佢要邊日，confirm 簽名，即買，所有嘢settle 咗，先好放佢走，唔好話再约，佢唔出現，有排煩

如佢話要錢唔要機票，都可以，要佢寫張纸自己要求，錄埋影

簽收:
1) 當月工資，計到炒佢嗰日
2) 未放大假錢
3) 機票，或錢代替
4) $100交通津貼
5) 一個月代通知金

thank you ching
錄左片 但佢唔肯走
仲兇我地唔可以扔佢啲野
如果我真係扔左佢出街會唔會比人告

佢冇得唔走
被炒工人有權留港14日
14日後點都要走
反正你要買機票，你問定佢要乜日子
如果佢唔要機票改要錢
你就照俾佢
但要白紙黑字要佢簽收，全程拍片

佢呢段期間可以去agent度
Agent實有地方俾佢地住

平時淨係識得爭取強加最低工資同匯錢返鄉下

買條狗鏈鎖起佢

叫佢即時簽辭職信唔比代通知金得唔得?
唔想咁衰斷人衣食

第一你唔俾代通知金人，你無証明佢犯錯你有問題，再者做出呢啲野你留地雷俾下手，你都幾抵死

你唔好咁天真啦
屋企有老人家
又斷正偷錢
關係搞成咁仲留個工人係屋企一個月？
真係自求多福

同你講，香港地
幾差既工人都有人請
斷約工人好渴市㗎

就算真係冇人請，佢地班大帝返自己家鄉
改個名又來香港玩過
根本冇損失

報警拉鳩佢？

咁佢做左2 3個月,我咪仲要蝕住請佢走

一向架啦
香港對僱主冇保障
輸少當贏啦

你最好搵多一個非親屬關係既第三者見證工人走出你家門一刻
證明佢身上冇任何傷痕添啊
免得日後有機會被反咬一口

請一個工人要俾成皮介紹費agent
又唔包請到好工人
一落來香港就搏炒
呢班人真心當旅遊乍

而家工人既人工又加啦
幾撚勞氣
又揀工到暈
冇獨立房都唔做
水電煤又預佢地大手大腳用
比平時仲多用一倍
又要防佢地偷野

唔係迫不得已都唔會請工人
真係好撚勞氣

係，啲工人仲好撚污糟，好多病

我以為第一次請就咁黑仔,原來唔係
ching好大陰影喎

一陣佢又屈鳩你地打佢。就好笑

親身經驗 報過驚都無用
啲工人返去佢自己國家之後
再改名又係一條好漢
又可以返黎香港打工

屌 隔離屋個工人好撚是正喎
感覺仲幾有交帶幾勤力

算白幾高 順眼有笑容
身形fit 前凸後翹 又有長腿
可能冇男主人嘅關係 平時着衫算少布
有次見佢出街仲着高腰熱褲

點先請到呢種工人

菲定印？偷咗幾多錢？

我都懷疑我個姐姐成日執我d散銀

平時著衫著得少布
十個有九個會做外賣
你有興趣可以去馬問價
記得戴套
不過有啲性病戴套都有機會感染
巴打小心啲

菲 請佢果時因為佢識聽廣東話
依家諗好唔好真係裝返個cam安全啲